[冇圖]有冇絲打嘅男朋友飲過M血

琴日小妹嚟M嗰陣飲咗杯黑糖薑母茶
結果嚟得超暢順
男朋友話想試下M血
加條M巾去煲蕃茄湯好冇

我愛我bb

德古拉伯爵咩

你又知佢鍾意飲血嘅

同男朋友share account啫

有好多致死細菌
唔撚好俾佢飲

大菌食細菌 細菌當補品呀ching

冇人飲過

咁妳男朋友有冇試過食m記嗰陣拎薯條隊入去閪度沾m血一齊食
仲可以隊哂成包做m味shake shake薯條

幫過老婆黎m奶西

有 返去奶閪果時仲有啲薯條味奶到gip gip 聲

巴打你咪咁痴線啦
點薯條咪晒咗啲M血囉
煲湯先原汁原味

冇圖就啱啦